就嚟見到中學男神 好緊張

中學畢業之後就無見過
唔知見到佢仲會唔會個心卜卜卜卜咁跳呢

肥仔黎架喎

瘦仔嚟 好正

鄧你開心

我好緊張
當年個樣好柒
依家都仲係好柒

死基佬

我1你0 ok???